點解D女咁鐘意扮動物既?

唔想認自己係雞

豬到仆街

如果有女一定叫佢扮貓

咁撚柒 狗也不屌

鳳眼就唔好戴咁大隻con 外星人咁

好撚恐怖呀屌你老母

不了

李私煙？

似

好想奶佢個con